仲有3個月完約，sale 請入

本身用緊 3HK

仲有不足3個月就會完約,

自己去過門市問, 續約可以 0機價出 S7, V20 等等既機,

本身用緊6gb plan, 個個月都唔夠用

有無咩PLAN 推介